邊間醫院做矯視好？

帶con踢波踢左好多年，所以矯左佢廢事成日帶con